快啲開電視，有牙Firlt 睇

牙firlt>>>>>>馬壯

fred幾型

同N賓你冇得比